(回帶) 15歲少女慘遭撐送中惡漢打爆鼻骨流血 母斥警方坐視不理

逾萬人昨出席金鐘添馬公園的撐警大集會期間，有多名撐送中的大漢在金鐘海富中心一帶集結，並涉嫌襲擊反送中的黑衣示威者。母親Annie訴冤，指她15歲的中學生女兒Kary昨午僅因穿著深色衫褲途經海富中心，即遭到撐送中的大漢「盤問」。對方不單動粗強行剝掉其女兒口罩，更揮拳打爆她鼻骨致流鼻血不止。她女兒又痛又驚，在現場哭了近一小時，但在場多名警員卻未有拘捕施襲者，令她覺得心痛及憤怒，質疑警方執法不公。她呼籲在現場拍下施襲片段的市民提供資訊，以助把暴徒繩之於法。

Annie稱，她年僅15歲的女兒Kary昨午與一名男同學結伴前往金鐘，希望悼念早前自殺的反佔中女示威者。女兒Kary當時其實僅穿著深藍色的衣物，而非示威者常穿的黑衫。但下午5時許，當女兒及男同學剛步出金鐘港鐵站不久，即被數名拿著撐送中橫額及標語的男子包圍。

其中一名年約40歲，沒戴眼鏡的撐送中「大叔」，即時喝問她女兒為何戴口罩，她女兒辯稱因為不舒服後，已經欲轉身離開，但大叔卻捉住她，強行脫掉她的口罩，還揮拳重擊女兒的鼻，導致她流鼻血不止，同行男同學亦被打。

Annie怒稱，當時現場一帶估計有數十名警員，但她質疑警察對撐送中「大叔」的暴行卻疑坐視不理，當時雖然一度有警員上前了解，但最終卻容許施襲者離去，令對方可逍遙法外。而她女兒當時又驚又痛，在附近痛哭，流鼻血也流了近一小時，幸後來有好心市民上前慰問及協助，其後女兒被送往聖保祿醫院治療，但仍是驚魂未定，X光則顯示她鼻樑骨被打裂，料要一段時間才可康復。

「我個女得15歲，你竟然都打得落手，實在太過份！」Annie心痛愛女被打，今午1時許帶愛女到天水圍警署報警，隨即再到醫院驗傷。他只望好心人能提供女兒遇襲的片段，以助把不法者繩之於法。

拉到人未呀

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

推

[香城online]傳令兵的技巧和心得

就快又發夢啦，手足幫手廣傳

以後大家要私了，唔夠打嘅就快走。

點解拉市民就咁快手